點解朝朝返到公司廁所都咁撚臭？？

你班撚樣啲屎有冇咁臭？？
想痾尿都搞到唔想痾

你再早過佢地返就得

日日好早返到, 總有撚樣爆緊石 影響曬心情D臭味

有啲公司廁所夜晚會停冷氣停抽風, 第二朝就臭到

不了

我公司廁所royal 級 唔會停

Sorry 囉
係我朝朝特登係你返黎前屙屎

咁就係每日有人早過你番公司
放舊shit係假天花個出風口到

仆街，公司由早到晚都臭到仆街

樓主口臭

樓主口臭兼肉酸

邊度有得屙？